console撚又輸，G胖表示自己係PC玩cyberbug玩得好開心

Shut up and take my money

隻驚出之前無開落咁多空頭支票的話,
應該唔會俾人屌得咁勁

Cyberpunk到底可以出幾多個引戰po

XBOX 撚玩CYBERPUNK 表示好開心，無乜大問題地 100%完成地爆埋機 等DLC

如果冇睇過trailer，純粹以witcher3既expectation去玩會玩得幾開心

係連登講Console 都係得 PS4 / PS5 啫

會失望
老實講，我寧願爆多次Witcher 3